Destiny 2 Gameplay Premiere

四十幾萬人睇緊 有冇人睇緊

睇緊

講左成粒鐘垃圾

BLIZZARD